當年派$6000，你洗左去邊?

我好似係慢慢"滅"左6000

Smart phone

交租。工廈當年仲係千幾蚊一個月

富士

好多連登仔唔夠秤拎唔到

notebook
仲用緊

去溝台妹。而家做左女朋友

考車牌

我老母早幾個月生我出黎 我就有$6000洗

生活費

買左一set露營裝備

屌你老母爭幾日

買ipad2

而家仲用緊